感激遇見你：）

四年前，同你一齊左 一直都好開心 好愛你 求下你呀 神 比多次機會我同佢一齊多次。呢次我會捉緊佢，唔會再比佢離開。

：）

如果我果日有去到 係咪最後結果會唔同呢？
對唔住其實我係冇勇氣去見你 就算自己好中意你
我都逼自己心死
因為我已經好傷 加上自己有情緒問題 所以唔想累人

佢係我既全部 就算你點話唔中意我 我都好愛你

完全中心聲
我幾時開始會當佢全世界
佢去邊我都想行過佢行嘅地方
覺得自己好失敗 中意到佢咁
但我已經搵唔到忘記佢嘅方法